不如買VIP 送特別 LIHKG Icon

不如推出VIP plan 果陣，隨便送d signature icon 俾VIP會員。

當然呢個係第一步，長遠係希望LIHKG可以成為一個平台，而唔係單單一個論壇。

假以時日，LIHKG一旦成為一個綜合平台：

1/ 會員可以自制Icon再推介其他會員購買，慢慢形成一個屬於LIHKG的創意平台。進而，可以發展團購等其他產品...

2/ 善用 Big Data，即係點？每個會員有唔同喜好，時事台？汽車台？會員回覆字眼或者正負評嘅題目都有背後意思。LIHKG應該利用呢d mobile big data 用 Text analytics 去估算 或 recommend 會員會鐘意咩，進而省卻會員花大量時間去Filter

3/ 加埋會員卡功能，將LIHKG聯系到實體商店，增加廣告收入同時，亦俾會員享受購買優惠！

仲有好多主意，一齊討論下..